黑警100米前面派士多啤梨，嘉年華？會害死人架

搞到一個二個企係到食，黑警衝過嚟就真係多得你唔少
食同派嘅人係咪停留2014年？俾啲危機意識得唔得？

（上個post講得唔清楚，你要食咪自己食，出嚟嘅人自己識食野架啦，危險嘅地方搞呢啲會令附近嘅人對附近環境疏於防範）

呢個鐘數開post係我錯，能夠秒回嘅都係暖氣撚，或者去哂太子切蛋糕

點解唔去中東isis面前派？

一睇依句就知係分化撚 拉 block

唔係開新post再吹風就得架
屌你嚟遊行定野餐？食士多啤梨？

打仗食餅係疏於防範，跑馬拉松派水係影響跑手？

講清楚係有人派呀

之前又屌到太子蛋糕上天

咁點解唔係現場講

太子果個係悼念時搞birthday party喎，over咗咪抵鬧囉，而家想推高門檻連野都唔食得？

唔派都派左，想叫你地攞/派之前諗下環境

遊行要補充糖分好正常啫，行山都會有人帶朱古力

我同意佢地可以係個好d既位置派

位置問題，距離100米直接望到黑警
派野食/防具都應該揀安全位置，個個掛住攞就好難睇到黑警幾時衝過嚟

11.2知道港島班狗點突襲嘅應該清楚有咩問題

但又咁諗 如果前面派嘢食咁既場面佢都出彈 呢啲場面上咗國際就好明顯反映香港係連遊行示威既自由都冇囉

要畫面定人命
都咁多次遊行，咩畫面都夠啦

食粒士多啤梨啫不至於會出人命啩

11.2大家都只係想行街，點解要用tg、水砲車追咬
再之前都有狗車突然衝向大隊拉人，全部人都見唔到

都半年，大家要明白港島遊行係有幾危險，出嚟就提高警覺

btw要畫面可以重溫
11.12：

11.11：

10.31：

10.6：

10.2：

10.1：

9.29：

9.25：

9.15：

9.08：

9.07：

9.03：

9.02：

8.31：

8.25：

8.24：

8.13：

8.11:

8.10:

7.29

7.28：

7.27：

7.13:

6.12：

What 's more important is ATTITUDE !
Stay ALERT!
Stay SAFE !!!
Anything can happen at ANY second !!!!
Help each other !!

Use all your senses !
Use Critical Thinking !!!!!!!!!!!!!!!

The most dangerous moment is when you feel SAFE !!!

食粒士多啤梨都唔俾，popo要打你行街睇戲都會打架啦

睇環境，ok？
你地見慣大場面，如果覺得咁冇問題就當我多慮啦

樓主毒撚到現場講都唔敢，要上黎講

行出街夠有飛機撞死添
唔通唔出？
食野都俾你屌你無撚野呀？

咁撚夠膽咪現場喝停派同攞嘅人囉

唔係要畫面搞大遊行把撚咩
反映民意?
1百萬2百萬同區選大勝唔夠明顯咩
勇武場合?
咪玩啦咁多1家大細點勇
咁講到尾呢個時候搞遊行都係為畫面姐

唔係要勇，係要有危機意識
11.2 連灣仔都出唔到，都有兩歲細路，危險係黑警製造，遊行嘅要自己小心

明顯分化撚blocked

咁你直接叫和理非返屋企好過
反正出得黎咩場合都危險

和理非遊行不嬲為畫面，唔同開花。

上個post俾人屌唔夠要開多個？

拉

其實人地架車泊係度派。事後班狗先到

*你老味邊撚個鬼佬真係關心你班廢物香港人呀

真心戇鳩鳩成日覺得鬼佬睇到你好撚慘就會幫你如果真係咁樣嘅話非洲唔使窮咁撚柒多年喇

所有嘢都係政治籌碼唔好覺得香港人嘅命就值錢啲

遊行邊忽慘？

分你老母化？block你呢啲戇鳩仔就啱喇

仲有冇，想食

又一個走住黎屌
拉下先

算撚數啦樓主
香港人最鐘意嘉年華

收嗲啦分化撚

分分鐘落左藥

啱

唔講以為樓主係軍人
咁撚有警覺性
但今日和理非遊行 有埋不反
係咪都當開花心態呀屌你老母

屌你老母死全家

唔講以為樓主係美軍擊殺狗
心鳩今日遊行有不反都當開花心態
咁屌你老母你又上連登開post
做乜柒唔去狙擊班狗呀

ko
此post已完

不推文回覆啊屌你班連登仔

次次捉到人咪就係你宜班人塞撚住條路，連跑都唔想跑嘅人做成。 只係識諗自己

又唔見你去屌100米外黑犬

樓主只係講事實，都俾人屌

一句講事實就可以將所有過份指責都係正確呀?

得啦 和理非永遠是對的
樓主想大家好 真係唔知有咩問題

冷氣軍師得把口

樓主分化失敗

即係你認為打仗食餅係疏於防範，跑馬拉松派水係影響跑手？我唔信拎果幾粒士多啤梨會令到人幾疏忽啦

今日晏就事實係和理非活動
佢地派野唔覺有咩最問題
半年黎大家都辛苦
派嘅手足都係盡綿力支持香港人
講到原來今日全日都係戰場
講真 你戀戰 你警覺性好撚高 你嘅事
和理非食野食到就算比人拉都唔會怨你啵
唔該唔好屌柒d和理非

收聲啦，又割

位置問題，咁關嘉年華咩事？

唔知仲以為有人攞張乒乓波枱出嚟打

唔講以為粒士多啤梨成噸重

唔好再玩膠

唔講以為派炸強
分化撚 拉

粒士多啤梨好撚重咩，你唔撚屌埋人地派水

食野有咩問題😅今日合法行喎

和平遊行唔洗提防班狗？就2020喇

驚就唔好出街啦 今日有不反都驚 咁幾時派先好